仆街了

放榜先知道冇交jupas錢
自問成績唔錯 好有機入U
但今次冇了 有冇好辦法

求救

有少少想死

報定下年果個咪得

又要哂一年時間

Working holiday 1年囉

出嚟做嘢

其實8大係咪一定要經jupas入

Walkin都得

認真咩？ 我依家唔知點算好

可以經non-jupas入 報定asso

。。。

人生已完

會唔會係咁呀

你個名

Ching ho ball

2018 一定得